我躁底痴線佬今日開始會停止打J到10月1日

到時要將我既性飢渴轉化為力量打狗

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！